我同自己講 以後大個左都要企出黎

抗爭唔應該只限於一個世代 而係世世代代共同出黎面對

而逆權既抗爭亦唔會只有一個地方既人參與

我有一個夢想 我地會同各國既抗爭者一齊企係世界各地抗爭既前線，各國既旗幟會係隊伍中飄揚

WE CONNECTED!
WORLD CONNECTED!
TEAR GAS WON’T LET US FEAR！